鐘意左個男仔 但我就快去exchange

個男仔係中學時期識嘅，曾經同佢曖昧過，爭啲一齊，但嗰時想讀書同驚屋企人唔俾所以冇開始到。之後一直無聯絡6,7年，只係係fb ig默默關注大4家，到最近又chat返，日日由朝傾到晚，早晨早抖關心佢全部都做齊⋯⋯
但問題黎啦，我仲有1星期就飛，好想keep住段關係，我應該點做？
大家俾啲意見

放過人咩 就算比你地開始左你覺得最後又會開心咩

咁仲應唔應該傾落去

鐘意咪去 講feel架姐 諗咁多做咩 你而加唔做最後咪後悔

繼續傾 傾到你exchange完番黎

好驚last唔到咁耐

其實點知佢對我有冇好感

要一齊始終係一齊

飛到出去咪又係比帽條仔 放人地一條生路啦

巴打 點先知佢對我有冇好感

直接同佢講你鐘意佢，好過你走左一定後悔

點講好，依家都係日日whatsapp咋

直接問佢囉 反正人都走，冇好感咪講句88

臭雞

同佢扑左劑先。要淫d留住佢個心

你個名

Exchange都係半年姐

可能佢唔介意long d呢

路低聲說 十分想說

拖左人咁耐
又怕影響學業又怕老母唔比
又驚long d 拍唔長
藉口你就一大堆
係有心一早同佢拍緊拖啦
無心唔好搞人啦

唔係驚怕唔長
係唔知佢對我有冇意思
我好糾結應唔應該表白姐

表啦 支持你

你都係唔好搞咁多野
當初你自己放棄左
依家exchange 去玩
又要人等你？
我就覺得你好自私
連小小勇都無